誰不知灰飛煙滅 脆薄回憶不堪一擊

作詞：黃偉文 作曲：梁文福
地球上從前有過一個樂園 位於星光下 紅唇上泡影破滅前 漸明白情緣似我掌中虛線 幸福的宿命 從來是無常地間斷 我知道不可倖免 卻不滿匆匆乍現 最淒美的故事總要那麼短 我妄想翻天巨變 會給我一點紀念 那劇痛讓我掛牽 像懷內遺下碎片 誰不知灰飛煙滅 脆薄回憶不堪一擊 從此以後 聲音氣味顏色 崩潰蒸發沒有痕跡 從未愛過 也需要憑証 無法辨認 亦必須認領 等碎片散落滿地 我便留下尋物証 務求在瓦爍中 發現愛情 地球上從前有過一個樂園 位於星光下 紅唇上泡影破滅前 漸明白情緣似我掌中虛線 幸福的宿命 從來是無常地間斷 我知道不可倖免 卻不滿匆匆乍現 最淒美的故事總要那麼短 我妄想翻天巨變 會給我一點紀念 那劇痛讓我掛牽 像懷內遺下碎片 誰不知灰飛煙滅 脆薄回憶不堪一擊 從此以後 聲音氣味顏色 崩潰蒸發沒有痕跡 從未愛過 也需要憑証 無法辨認 亦必須認領 等碎片散落滿地 我便留下尋物証 務求在瓦爍中 發現愛情 誰不知灰飛煙滅 再沒痕跡不可追憶 如果以後 找不到那遺跡 怎麼可縱容我沉溺 難道我要 去找個人証 陪我斷定 什麼可能性 轉眼間美麗風景 有若從未存在過 突然沒有縱影 灰飛煙滅 脆薄回憶不堪一擊 從此以後 聲音氣味顏色 崩潰蒸發沒有痕跡 從未愛過 也需要憑証 無法辨認 亦必須認領 等碎片散落滿地 我便留下尋物証 務求在瓦爍中 發現愛情